whatsapp fb ig相繼出現未知原因嘅問題

請廣傳
whatsapp fb ig相繼出現未知原因嘅問題
whatsapp down唔到所有既圖 錄音 動態
ig無法更新頁面
fb無法收看直播
現已多人出現問題

推 same here

Same here 我都係咁

英國都有事